hi 淡友 (83)

美期全線上升

仲夾咩呀 升返啦

準備好反攻未，大聲D！！！

聽日點睇

雲爺都入左牛 ？

布清，今次我入夠na

do u hear the cow cow sing

開心要小心

屌 今日排唔切價出曬熊 又要奶閪

唔奶得多既，淡定

累計跌左貢多，聽日點都彈下掛

是咁的，5月美國零售銷售好過預期
美帝今晚爆得

劍指32000

帶住20格指數熊同埋30格騰熊無食
屌

先收服50天線 30560

嘩 真係幫你默哀2秒

算啦 高位嗰陣唔得閒禁掣
到我得閒嗰陣已經係咁掃返落黎

升個陣做乜唔走

淡友大把逃生門 驚乜 熊仔最多咪坐幾日

我未入夠，聽日學機偷買先

真係早知就留返嗰十手牛，屌

睇美市點先，9點半前都係打飛機

零售同核心銷售數據堅靚
爆梗

我安慰姐 我都覺會升但又唔想升咁多冇乜貨
得垃圾939坐到上西天等派息走

下就訓著左 冇放到過夜熊 仆街啦

可能就係爭緊頭po幅圖

唔好唔記得有大媽沽沽沽

坐到星期二

爆硬啦屌 道期升返去尋晚未議息嗰啲位

邊有咁理想

ViuTV睇波
頭先堆男仔想點

過三日，不了
聽日清倉

有冇睇press conference

939 上返8蚊都偷笑

凡事唔係絕對既 你信佢升就會升

我只係信數據

加入牛軍

我入左8蚊正股同牛都有，驚咩

港股跟跌不跟升的

講中我心聲，但我越買越窮

點啊 +1 定 -1好

跟賭神

屌

放心，聽日肯肯定大升，次次都買早左一兩百點，然後放左就爆升/跌。大戶真係咁等我果一千蚊開飯？

美期愈升愈有 重返2萬6?

i mean期

我8.2添啦第1日跌坐到e家

A股都係無咩好野

Dllm
小肥唱live走曬音

條友未開聲，第二段好左啲啦

坐下先囉上落市就點都會上翻去

應該病左
不過真係唔掂

metoo

9成升 希望聽日隻熊唔好太傷

-1

撚狗期難玩過牛熊

11點先開波？

屌，入左QQ牛同2018牛

無錯

QQ牛聽日輕鬆食糊啦

屌咁打陣機先
好垃圾而家播既野
傷眼

2893 六合彩 六合彩 18/065
7 +13 +15 +42 +45 +48 (運財號碼)

投胎卷

其實美女同港女一樣升就升小小 跌就百幾

其實聽日一定跌

抽高派貨日
過夜牛有福 不過唔似可以長揸

ViuTV嗰啲真係不了

買左咩

我走左一轉265架，跟著再入番

夜期上306

聽日仲有profit 既

劍指316

屌不要再說鳥
我臨收市走左牛

仆街今日都放唔切熊
開市不問價走先

150天線你地睇ema定sma

等到見底，聽日入得貨

插到閪嗰陣又唔得閒 返黎睇嗰兩隻熊就由+50%變+30%

收市引熊堅撚

我都冇貨

adr係939跌，咁撚鳩嫁咩

熄撚左
11點開番

技術上會唔會唔穿150天線就開車

直接等11點開

消息市，好難講

32000 一齊大聲叫

美國果個關稅表未出 聽日牛完空倉過星期六日一

聽日實空倉，或者唔玩

呢d位唔博得，雖然我好想佢掂下條150 天線先彈，因為咁樣先叫大戶劇本

睇雷神比咩料先

早前Concert 睇過，唔錯Bor, 巴打睇緊咩Show

無睇一陣，已經風雲變色，個個high 到好似攞左獎咁

世界盃諗住靠師父同雷神嘅波料搵食

其實個底部一定係29800 下一個底就係29500 你知我知單眼佬都知 睇你地有冇恆心渣落去 炒恆指最緊要有恆心 少少波幅都受唔住就咪玩啦

聽朝高開

無入貨

聽日再入囉

所以等到星期二先掂 一掂完即日抽返上

大家好

認同

布神

屌你納dee

呂布改名

點解要咁做

jm9

布神做乜野

痴撚線 納dee係咪冇頂

咪話左8500

咁都比你認到

係咪同我中同一樣要咁洗底失憶無過去

試下燈力先 唔夠貨

Btw 過夜熊軍打算如何部署 依家夜期高水100 關稅清單完全比人無視

反映哂啦屌

插左成千點仲唔夠

睇波lu 唔玩 退出 賭場日日開

投入另一個賭場

美國經濟太好，美股點撳都撳唔住

爺閪可唔可以再拖港股一陣比我入貨，未入夠貨

我都唔夠

劍指32000

聽日買牛，由頭夾到尾

熊軍大敗

你係樓主，橙色既

師父

聽日買咩

做乜鳩

布神聽日點部署

夜期升得咁勁
呂布兄點睇聽日走勢

唔好扮啦

你望清楚 係咪呂布兄

買左好多熊？

聽日空倉

我係大DODO

牛呀 呢幾日輸左好撚多呀屌你老母

睇得好清楚 沈門牛熊量子呂布

呂布呢 出嚟交待！

睇下樓豬改咗咩名咪知

布神我未入貨
你可唔可以講幾句 劍指 牛3 gogogo

Haha改名好好玩

布兄做左麵哥二號

聽日跌，股災

試下係咪咁燈先

G持

麵哥 明白了

跌多500，未入夠貨

收到

im back 劍指32000

明曬

GUN!

一日未落30000,一日未見底。
牛得唔夠歡喜。

吕布

一注近牛 一注遠牛試下身手

改左兩次要等一個月

相信我

升多左，係咪仲未叉電

你個名比邊個拎左

聽日升幾多

麵咪媽

2大燈神混合體

集火 聽日 拎返我個本

唔知

一個鐘就俾人搶左了

還我3幻2

納dee勁撚到

adr 132

都幾慘

無力了

維持睇法:上落市TIL 七月

聽日高開100
之後驚關稅，又驚擺3日

歐元倒水

引牛

重申一次
2382 700熊過緊夜

DJI敢唔敢轉燈

屌，直播見到陳奕迅

？？？

跌啦 快d跌

世盃開幕禮
有個鏡頭影到佢喺現場

ON9廣告?

佢喺現場睇波

死守遠牛

我想佢陰跌...

係佢呢 冇睇錯

道準備轉燈

我未開電視

一望就轉燈

明天點部署

牛仔要全家抄斬

納dee敢唔敢轉埋燈

咩事free fall?

道指呢期都好世界級

急回

因為道指紅燈 港女多數跟跌唔跟升

22:58:09 | 据悉，欧盟成员国一致批准针对美国产品征收关税，针对美国钢铝关税采取反制行动。（路透）

Sorry for 殘體字

師兄你邊位

我既意思係道指咩事free fall

唔係話IMF出手救咩

期指仲好硬淨

道指初步跌定

V？

你講完又一棍

新會然

V緊啦

然後無事

大家掟貨去睇波啦 唔得閒睇市喇

我牛大勝！！！

到底港女聽日會唔會跌定先呢?

美女跌唔落

放心 港女都係跌
因為道指跌1點，港女都會跌377點

期指高位最高回咗千二/三啦
仲跌真係賣

啱啱想買俄佬下一隊入球，佢就入咗波
而家諗下先

應對無問題 佢地打返9981斬就ok

二千點遠牛變近牛

沙地好似應付唔到逼搶，同埋俄佬啲兩翼有料

戰鬥民族

半個鐘前牛三

而家熊三

身高有優勢

沙地d防守
明撚明夠人都任人舞

沙特兩個中堅好高
輸嗰球係發夢，完全冇跟人

呢個真
夠曬人都會比俄佬撚
俄佬最後一傳做好少少，應該好快第二球

冇撚計啦

見到即刻轉上盤

卓利舒夫
可以追下一隊

要咗下一隊俄佬入球 典算

卓利舒夫勁過迪沙哥夫啦 不過無熱身要等下

遲早既事
沙特防守真心差

屌 1.37入 太心急

俄佬又係差到
沙拿出到有態有得刷神射手

聽日應該可以後備出黎踢一陣

who said

沙特呢種踢法好撚正

納指

埃及教練：沙拿聽日100%會出場

收錢了

收錢

場波太悶 睇納dee仲正

話左無問題

納指牛三 港女

中＿

卓利舒夫根本應該正選 比我扑中

態好差，動作好慢
真係對面廢，呢球佢咁慢係腳都起唔到應該

呢個真

佢無熱身就出黎 無計

踢左十幾分鐘啦
你睇佢扭出界嗰球，翻唔到步

大師燈到咁既喂

唔知點解成隊俄佬食左豬油糕咁
下半場希望好d

你無資格批評大師

想講，我本身係要沙特+1/+1.5
好彩未買就見到佢出水

我直情買左
收錢啦，沙地真係完全冇還擊之力

沙特條防線同師父啲支持位一撚樣

我見到佢出水，即刻轉軚買俄佬-1/-1.5

正確
收得錢

下晝吹奏左俄佬成日
見波post個個沙特skip左

你唔相信大師，抵你無錢贏

納dee好睇過場波

太多牛....怕怕...即刻夜期食左LC先

今次油王同普京冇再揸手

俄佬上盤可以準備收錢

已經feel到卡雲尼準備好刷數據

3:0 4:0 5:0 主其他咁買

買得少，本來話今日嗰七格掟哂落去

你地又買波又玩牛熊

鋤緊d tim

200算 開個靚頭

十三張都玩埋

上盤又搞撚點左

我都係兩舊
聽日啲波就難賭啦

係 仲未度好

我個3:1波膽

咪玩啦大佬
其實比數你係應該買走地
睇左十分鐘已經知沙地咁既用波，一定捧蛋

除左烏圭半一我覺得ok, 其他都惡買

比力水啦道指

雙牙想搏妹和 但係最後可能買角大

侵侵比人告 要跌了

雙牙我買哀兵上陣西班牙

冇唸過咁廢

比數買走地啦

好柒呀沙特
發撚緊夢

沙地波底係有 但唔係一隊波黎 ..

沙地屈亞洲d垃圾球隊就得

踢慣啲亞洲波啦明顯

點都上兩腳先 踢街波就得

屌 5:0 on9
師父又贏.真係好撚勁
估唔到連波都撈埋.
呢鋪fatfat

話說我買左3:0 4:0
冇買5:0

曾偉忠屌得岩架，後面六個喺度猜，冇中場既

最後個球

等下場 師父俾方向

真係屌佢老味，好彩我一早執左上盤

一樣

個龍撲救率係咪零

我剩係執咗2nd goal，無執3rd goal

沙仔個踢法 hea撚到仆街
真係好似只為左上電視咁

算啦，有贏就好

踢慣國足呢啲垃圾，對歐洲波速度跟唔到

上盤皇道 開門紅

國足2015亞洲盃小組賽贏沙地
不過今年國足都唔係幾搞得掂Qatar

亞洲今年有競爭力得一隊伊朗，但抽爛簽

應該得聽日呢場有分落袋
雖然分分鐘聽日嗰場都輸

聽日買細呢場

決定西葡等大師教路

沙特真係hea踢 下下都要上腳，d後衛又廢，又要玩波，打打下連條中場都無埋

即時
華爾街日報：川普已批准對500億美元陸產品徵收關稅
6/15 07:05
經濟日報 記者劉忠勇╱即時報導

川普昨（14日）與貿易團隊開會，討論是否對中國產品課稅。 報系資料照
華爾街日報報導，川普已批准對500億美元的中國產品徵收關稅。

彭博早先引述知情人士報導，川普政府準備發布調整後對中國商品課徵關稅的清單，將打擊重點放在中國希望自己成為領導者的科技領域。

據彭博報導，美國計劃於周五公布最新的中國進口商品關稅清單。白宮表示，關稅在周五的清單發布後「不久」就要實施，不過日期還沒有敲定。

美對陸關稅清單 重點打擊高科技

川普政府已表示，打算針對「中國製造2025」擬發展的10個重點產業來課稅。今年4月，美國曾發布對1,300項價值500億美元的中國產品的初步課稅清單。中國希望提升這10個重點產業具國際競爭力，並要在本世紀居於領先地位。

好想睇上證駝衰家

又可以熊得

相信科技股都無得走

目前時勢揸熊put或者現金相對好d

1.中美貿易戰再起 - 據悉特朗普擬對800-900種中國產品徵收關稅,之前傾既失效
2.美歐貿易戰- 歐盟成員國一致同意針對美國鋼鋁關稅採取反制措施。這一措施將在6月20日歐盟委員會的例會上被表決，如果通過將最早在當日或7月初開始實施。
3.世界盃魔咒 - 低成交向下，洗板塊
4.沽空機構掠水 - 新秀麗，好未來，安踏⋯⋯
5.納指破頂 - 升得愈高，獲利回吐得愈慘=真·升災（2月feel)
6.加息步伐加快 - 資金回流，新興市場無運行

港股等7月先有機會好番D

HSI

最多都係熊到30000

我反對覺得上證會扯返高 中共點會比佢冧

上證仲有44點可以隊，阿爺尋日分明托住先

今日都係靠邊站

大不了咪唔落場

如果今日開市 升到305以上就再熊佢老母

雜種今日生日
A股邊隻跌就拉個主席去打把

托qq 其他暗跌

睇阿爺放幾多水，期指有高開多過一百一定熊，少人會揸貨過端午同埋星期六日，最多即市走

大户唔係世界杯e 段時間玩野，我就唔信，熊佢老母

熊熊熊熊烈車

期指咩事。。。

勁假

玩期果班個腦裝屎

306

開得唔夠高定點

到920咪又調整返

305就差唔多，尋晚道指跌，今日科技股比人沽

熊緊。賺緊40格 就算今日個尾點收都唔會過三日夜

2382 700熊

幾時做老闆

但納指都升得幾勁 夜期高水 都驚700屌起個市

比人收關稅，無一隻走得到啦，仲要睇中國點反攻

700 +10

qq真係唔好買近過三十蚊，好易舞黎舞去

尋日咁撚樣舞法，揸正股都走啦

鬼撚到仆街

QQ夠膽開422，我就熊硬佢

尋日臨收市無買q 牛

可能仲好

又熊得

288好撚野, 真係想殺埋啲牛佢

小心夾死班淡友先跌

今日企邊一邊先賺錢

道期配合低走 差大陸穿唔穿3000
陷家產格局就可以造低

今日方向都係熊架喇, 不過睇大戶想抽高派到幾時

我都有呢隻野 打算放左佢 都唔知放唔放到

高開就Put佢老母

喺亞洲踢開 無人逼佢
一出到黎咪賣笑

期指一穿303追沽

qq 咁勁既

66454咩事

【Now新聞台】美國紐約州檢察部門入稟法院，起訴總統特朗普名下的慈善基金會非法挪用捐款作不當用途。

股joy

睇黎港女真係跌定今晚美股個

愈勁愈要沽

尋日美股有一下急回好似就係因為呢單野

熊軍又贏

有輸過咩

跌咁少睇黎好多人搏反彈

#今日準備入貨

qq熊佢老味

下星期一定會還牛軍一個公道

下星期一唔開市喎

果然一定要穿150天線

有邊隻好推介 諗緊恆熊定qq熊好

佢一定係開美股

美股日日都牛軍大勝

下雨天留客天留我不留

牛軍係咪要踢完決賽先返黎

低開29
put得

留意師父燈力開到盡，阿拉伯既慘劇

67489

Cfu開盡七粒龍珠都幫牛軍唔到

有無平過67577既熊仔介紹呀

好彩我細細地買左十蚊啫

究竟今日係引牛定引熊

爺閪低開，熊得

新熊68315 30988收回

呀爺好似無乜空間跌 一陣觸及3035又暴力救市

D熊貴到

港女都係要跌

3000點見

仲未睇到幾錢

幾時出世？

今日大家都咁熊

出咗啦

開市如果抽高就引牛
如果抽低就引熊

點解媽咪麵呢期唔暴力救市

綠燈

轉左燈啲熊仲貴左

收市勁假抽底

今日食花生算

等一棍反彈60-100點加熊put

新熊睇路 有6成街貨

隻68315 成0.089咁貴

食咗尋日低位撈隻牛靠邊站先

咩事

阿爺都轉左綠

仆街 睇唔到呢句高追左

又黎暴力救市

呀爺一救 變相更多下跌空間

等唔倒, 好撚急屎, 次次呢D關頭都急

【央行公開市場今日淨投放900億元】央行將進行500億元7天期、300億元14天期、200億元28天期逆回購。

阿爺放水，等上證彈多少少再熊

呀爺真係煩 爆就爆啦 係都要死頂

熊佢老母

期玩燈制？

彈完

彈完㗎啦

I say one two free fall

用晒喇

跌佢老母閪

跌呀 同我插落去

引牛完畢

10分鐘都冇

已經賺緊5格

封鎖市場啦屌

每朝都有位入熊 玩即市好過啦

屌，咁快彈完

熊呀

唔會裂口低口, 所以熊過冇咩意思

琴晚好彩冇走熊 本身坐十格 依家坐少一半

高J

68315@0.081 ＊ 100000
今日少少地玩下算

熊咩好？
恆熊都好遠下

今日殺埋303牛啦

本身有幾格冇食 冇啦啦回一百點 嚇撚死

關稅清單今日公佈
有無人會put 2382 過週末

QQ熊劇本

Same

殺呀！68315

我等緊位入

衝呀

仲未番家鄉

0.081入唔到?

繼續買平牛

無呀,睇多陣先

8仔set咗0.082點知0.081入到

豬肉股call仲揸唔揸好

殺呀

返家鄉啦

10格了

跌落302就差不多開始入牛

好感動 驚左成晚

我食唔到

3993

羊哥準到呢 真係100點

真係阿婆都識玩

又彈？引態？

屌又升番

哇屌

屌佢老母

入熊啦仲望

我唔會俾大戶撚到

彈上彈落

玩期既大佬們決定今日玩燈制

又升，痴線

每日都望住爺西3040跳彈床

咩野事

上證穿左3040反彈姐, 定d黎

好好玩 ？

道期紅燈 今日港女仲想反彈？

頭先個下有冇手足高追

引熊

你講親呢句都真係熊架喎

彈得極快 好彩無追

翻番買入價 我屌你老母

700 50%超大手買盤,,,

定d黎, 好快無力架啦

0.94果下係咩事 比人搶高左?

肩哥夠啦
你開始串過馬撚的時侯就開始危險

挾撚到

等賭大師俾貼士 賭波算

阿爺又靠QQ托市

定d,再入熊，俾位你加

80入到

真係春袋都爆

無事喇 原來係引牛

冇力彈

幾格咁跳

qq 硬到

呢個真，師父有料

食完牛仔食熊仔 呀婆都識玩喇

川貝諗唔諗住返家鄉 平左先 之後先再追

彈出彈入

做咩你地成日都覺得我串
係咪睇文字啲語氣唔同

淡友最後上車機會

無事啦無事啦跌番曬啦

QQ今日好硬

可能係
但你串人的功力好高

同我殺落去

變左淡友post

因為你真係串

2018係技術性反彈定點，捉摸唔到阿

我睇今日跌，本來打算揸到3點

303 鑽石底

講真, 肩仔, 你依家既語氣有d似之前上315贏到開行個時
局外人意見

上得少少 彈上8蚊先啦

似技術反彈

期指304硬到呀

出大絕啦

chok到痴撚咗線

錯失左低位

指數升幾點 但d熊比尋日收市升10格

騰訊會唔會硬咗少少

出技

依家係咪仲想搏反彈 大絶

阿爺入啲救市啦 又free fall喇

劍指23000

我未入呀,你淨間先出啦,乖NA

摸頂131追左

一定穿唔到

上證個市好好睇

高位入左50萬牛點算

呢幾日訓醒起身追熊 收市放 我牙婆都識玩 玩埋今日空倉

303 硬到仆街 QQ又係食左屎

日日過山車

我都睇跌 但係想平左先 等回一回再入返

今日高位 明日低位

跳得太快富途冇市價盤入唔到熊

3040

似引熊又似引牛 唔識玩

阿爺跌到巴巴聲
港女唔聽話

過山車市真係唔岩新手玩 落到298入牛坐牛車仲舒服

CLS,期指303一定跌唔穿

正股定牛

有 價格有得揀跟市價

今日低位 下星期高位

跟

上證似想跌穿3000

大媽只係識得漲停跌停 唔係投資

講緊家鄉價先走喎

頭先已經見到DAY HIGH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

差5格先平手

搵人教大媽買股票 唔好一昧沽

快D死咗佢啦垃圾市場

阿爺好畀心機頂住

我知呀差5格

咁多感嘆號，想學大dodo

國家隊 準備！曬子彈暴力救市

今日穿30350就1234

唔信期指會穿303

wtf qq???

到時如果再跌 先再追

橫行得越耐 碌棍就越大

呢招會唔會用得唔work

DAY HIGH已見架啦~~

暴跌正式開始

上證又創新低 叻仔

見彈唔起仲唔入熊？

有冇咁多貨呀大媽

qq跌唔落既

港股 鑽石能量底 穩守3幻3

希望啦 牛牛大特價

新低同新高股
通常都係狂破新低/新高

qq 仲咁硬

唔好跌呀，阿爺一定唔穿3000

港女今日好硬，呀爺瀨曬屎都唔係跌好多，11點唔知會唔會棍上添

3026

食左屎

今日一定插唔穿303

上證真係執左佢算啦

你303走晒未

上證食瀉藥，平時上證跌幾多，港女跌十倍架eo

儲緊氣.藥力發作不得了

今日港女好硬 304 已經有支持位. 更加唔好望 303

琴日2822都唔太跟上證

港女今日想升，但呀爺 等3點後啦

唔驚啦，國家隊一定會救市架

但係2822 個價都仲好硬

而家咁硬一陣落得更快

又轉燈

咁硬，真係觀望下算，上落個幾十點，真係格仔都無得執

Call

亂到7彩

禮拜五都撚狗

高追左隻熊要溝

又入得 來回食

我未入滿倉 唔好上去住

大戶唔好玩燈制啦

304真係好硬

望佢會彈100點 之後先瀉落去

學大dodo呀

304 先係鑽石底
未穿304個陣開左又要坐

尋日入左牛無位走？

點解 我見你之前話提上證升 港女未升就要入牛

左穿右插

60993 陰乾
6月4號開始100%街貨.......

升呀!!!升呀!!!

跌呀!!!跌呀!!!

信念呀！今日星期五，下星期一端午呀！

哇港女高潮迭起

10格止蝕

金J人巴

就黎DH,好驚

你都高追?

今晚出關稅?

升返哂既屌

我地係過夜

10:30出Day low

奶閪

坐緊幾格呀？ 岩岩高位放左

30520止蝕喇,要buffer.

以後真係有五格就食左佢
琴日冇食 回成百點 仆街

阿爺轉番燈 無事喇

今次阿爺救市救唔到

8格

DL已出

牛定熊

上證三隻陽燭 好快陰燭隨後

係 可以瘋狂put 2382

其實尋日港女跌突左，阿爺跌好少
咁樣睇今日港女跌唔落就合理

挾到班垃圾仆街冚家剷

W字型

關稅睇黎市場預見左
點先搞得到qq跌

日日揾你做燈就岩晒

屌睇呢到以為升左二百點 個個叫哂春

我都係包曬頭

啲熊比人搶高緊

嘩！彈返咁多，係咪跌唔落304鐵底

QQ 今日硬到

頭肩底？

咁多機會都無加QQ牛...

想死

304鑽石能量底
未驚過呀

1分鐘圖chok 到

304做底，劍指316

睇黎係啦

304 都屌唔穿牛軍又嬴

你個名

空倉睇定d先入市

Dllm一講完就插

D熊買唔落
抄貴哂

大c幾時會出賭波貼士

每次呀爺救市 就是為了更大的跌幅

點算，304都穿唔到

無敵低呢

玩撚完燈制未

琴日咪穿左囉 穿埋右啦

轉返做牛軍先

就算今日唔跌 星期二都要跌 關稅仲要新加科技產品
仲有世界盃點牛3 一日唔落返150天線都唔會升返

撚到

反手喇廢9

QQ 又硬. 304又硬. 熊軍又輸牛軍又嬴

上證又試支爆底

早晨

高J左QQ熊, 又無錢溝

睇黎個市底真係愈黎愈高
我愈黎愈相信大牛三
今年內劍指36000
btw條女尋日突然話心淡飛尻左我
睇睇新聞同家樂仔有點相似
想問下巴打們
係咪帽事

好慘，期指303點解會硬到咁

應該帽事既

仲未bam

一句講哂 你有無錢

坐下，qq唔驚，佢未回夠

睇我個名就知
未有

今時今日隻隻牛熊食格好嚴重，難道真係下下都要打電話去屌

家樂仔咁靚仔都帶帽啦 手足都唔好咁傷心 情場失意 股場得意

唔好深究啦

條女一定阻住發達

落啦qq

睇下肩神就知 冇左條女即刻立地成神

期指向上三角形
一底高過一底

破30430就挾死

最近feel到佢愈黎愈hea覆我
尋晚忍唔住口問左句
跟住就一發不可收拾
希望呢次分手我可以追返豬左的45k

咁你今日買左乜

拎個45k去東歐食女啦

GUN

港女準備爆上啦

新神誕生

巴打你手頭有咩？

QQ唔好死頂啦

鑽底304

好似引🐻

304 硬到
熊軍廢到 大芋廢到

係先好 高J左牛無哂錢溝

無計，304真係鐵底，點都穿唔到

10:30，可以做野

一棍

恒熊

又係妹上妹落
今日應該會有個小單邊

布兄近牛？

依家係咪牛3，再出大絶

等緊穿305阻力位，就會棍上

幾時先有一大棍

一頂低過一頂，一年低位喎

布兄話305後棍上

我都係，睇黎今日應該唔會上落太大，
但收市都係升，你會唔會過夜？

港女真係好廢

講分鐘圖，炒牛熊仲睇日線圖咩

睇黎太多垃圾做淡

食崔世食到盡

反攻

美國個邊做好, 但啊爺又閪, 依家唔上唔落,唔知跟邊一邊, 真係好閪

親呀爺多

幫我撐10秒 升爆

爺閪唔讚得

今次冇上証都自己妹上, 睇黎係 真.黎料

柒左
我唔係好貼市炒格仔

想問關稅單野會點

睇多陣啦，trend未破

停左304好耐
好似想爆上咁

今日吉倉先
希望忍到

行得，再見

點解今晚關稅出，布巴都咁有信心牛?

循例講返句

嘩屌一大棍

淡友熊左未 夾高比你沽

嚟料

燈少陣啦仆街

講多次

全世界早幾日都知有關稅單野
點會到真係出嗰下先反映係市場上面
我係咁睇

牛得？

期指

淡淡，快d熊啦，引話睇3萬點，好多水位呀

升爆氣流斬

係咪到左底 牛得？

我睇今日仲未係見底爆上做牛三果下

話撚左
睇期指企唔企得穩，企得穩就睇爺閪回唔回，爺閪回又一棍上

炒撚完今日先算

完咗世界杯先

布兄，305都未到，未驚住

期指都企唔穩
今日妹到完埸

Qq未補埋個裂口都未敢all in

好柒

爺閪真係世界級

阿爺

布兄305 係咪上了？

真支爆... 但港女無反應既?

上證唔跌就係，唔係要等3點

大陸流動性係未又出左事

肩哥有冇止蝕離場

爺閪好波

有好過咩

逃生門已開

未派哂貨

阿爺深低

港女仲係妹

好亂,唔入~

上證今日穿3000都似

一半一半?
市場expect左壞消息跌定先既話
真係出果陣會真係壞消息會再跌
好消息會爆升?

不得不承認今日市底好強

大大棍插返落去

屌你老母上證

一棍果下溝唔切熊

咪撚再回 爺閪咪撚救啦 醫返都晒藥費

淡友302？去撚哂邊阿佢地

今日玩過山車

因為尋日係跌突哂

上證。。。

燈就燈啦

賴呢樣賴果樣

淡友都要扮工架

我好似幾燈 講完即插

肩神去左邊
因為佢話十格止蝕
想知有冇執行

你返去打飛機啦

今日就咪玩啦,
關稅前夕,長假,世杯
又直上直落好難玩

一個二個咁心急仲乜

唔講 升定跌 今日係最難玩既一日
輸幾舊 離場

入牛 60993

又比人撚狗

Day trade練睇圖
睇中左，但爺閪嗰班俾狗屌

巴打而家打算點，頭先305我差d就止蝕 就黎忍唔住啦

QQ好硬

輸咗幾千 聽日call唔到g

仲渣實緊隻PUT未平
悶左好多日了

祖伯巴 食咗幾多點

財不入急門

抵啦

爺閪反方向行
所以未放D熊

call now yeah
all in三球貨

312落黎 好少 幾十格 但重貨

爺閪一個因素，港女動力又係一個因素，睇收市前30分鐘，今日唔穿304玩得過

我止喇 十格 屌

走熊未

宜家先問走唔走

高J左牛坐緊

跌緊

仲要放唔出 禁低兩格收

唔走

冇力上又冇力跌, 真係唔知點玩, 離場算

睇圖黎講，佢再落就好似係頭肩頂

今朝有人po咗啦

空倉算 跌幾千蚊

when?

又唔係第一日知

未知中國會點報復

技術問題，你地睇day trade係睇期指定睇恆指圖

下個星期再算啦

60054 升60點至升一格

恆指

呀爺星期一開唔開?

三個放埋一齊咪可以一齊睇
恒指,期貨,上證

69194一樣

跟，我廿手13格

港女磨豆腐位, 上移左50點

連登討論

今日幾硬
琴日408

呀爺又準備。。

咁你實贏到開巷

日日賺

因為琴日殺哂, 同冇咩位比佢再落, 再落唔化算

我都係 十格放唔出
見上證跌到咁低 港女仲係304 怕怕

壞消息盡出，入牛過3日賺個開

支持專家

支持布神

今日真係好硬怕了

今日個市玩到好眼訓

星期二睇情況先牛

呀爺又西

分唔出真假

爺閪個圖真係低處未算低

實戰個種壓力果然大好多
今日又做錯幾個決定
一止蝕個價就彈

愈插愈深

轉勢！牛得
師兄們2382 700熊要走啦
賺夠

Yes

真係今日見3000

熊到收市算 唔理嚕

牛熊打和 SUPER

唔係

今日牛熊都冇乜肉食

走啦爺閪拖住炸，個勢想上

下就應該爆單邊

2800搞咩有咁大手買入

呀爺劍指3000

1130後爆升？

咁你要快d入貨

CLS，大陸快D收市啦

走鬼啊

個個都咁諗

大陸真係cls

上證3015 痴撚線
真係想跌到攞你命3000

北水個個掛住睇波無人救市

我驚爺閪一走,港女升到仆街

第一次咁想佢快d收市 唔好阻住

吊我成日LOAD唔到CLS係咩要去GOOGLE

肩哥走曬熊未

3010

爺閪呢啲撚屌市，點撚樣跌到咁多呀

諗多左，無得升住

上證cold

大戶係唔係頂住個市俾自己入熊

死共狗, 阻鳩住哂

上證咁 港股都唔知升乜鳩

未呀,我話30520止蝕呀嘛,比左20點buffer
岩岩好未hit到,但好驚3點

好彩今朝放左隻175
仲可以奶埋D息
唔錯

港女硬到

等睇11:30港女爆升

想問下 點解上證跌到傻閪咁 南方a50都可以企得咁硬?

3點跌得仲勁，唔駛過節咩

玩撚完 跳樓了

明明綠燈
轉眼變成紅燈~~

快d跌穿302啦 唔係點上

你幾多入
我開市高追左呀嘛,所以坐到有d騰

係就好睇囉, 最多空倉睇戲

升緊但係資金流出，啫係托緊沽?

真係睇少陣都出事

睇下呀爺彈力啦今次
彈唔得多真係3000

頭肩頂已成

QQ又跌唔落

你左一巴右一巴

Btw有個朋友10蚊買左10萬股1357
點安慰佢好

咁你有冇入熊

1130入牛

開put啦，屌，上證short左

收手啦
我地星期二跌完再牛過

唔是掛

入左，港女算好強，頂到而家至穿頸線

今日唔撚玩算

呀爺彈左5點又開始向下啦

hi 好友

布布都開put

轉燈先啦港女,係時候黎m
唔好再戴綠帽

爺西終於跌停

有支持！！！

收市即大棍

港女來料

跌停板

黎料,爆趺

仆街左一巴右一巴再左多一巴。。。

呀爺畏高
可唔可以唔跳

冷靜啲呀 巴打

溶斷機制......上證趺到停呀

人夫做咩改左名
拉埋一家四口上船

我唔講野啦屌

跌到壞撚左
禁止對外公佈

其實是咪100點上落 妹到收市
講真 無方向

風雨同路,有粥食粥,有飯食飯架

邊個再沽要打靶

上證落得依個位，都要試一試3千

快D走啦
要知道跌要快過升好多

川貝巴係咪到

量度跌睇幾多

支那2市溶斷50隻都仲跌緊會唔會溶斷晒

加沽啦，下晝仲有得跌

喂我唔明WO
做咩停撚左係3016.57

睇dl

係度喊緊 諗緊追入番

Free fall未

下
上證收市啦？

gun

已經 唔撚係一底高過一底了 港女今日算係咁

幾時再佔中？

呢度d人真心

好彩睇左巴打你講 一個鐘前無走熊

高j左
10格止蝕

上證停,港女反而趺,咩料

日日11:00都跌到停市 溶斷機制 市場冷靜期
垃圾上證

咪就係托高畀阿爺沽

雞格, 歡迎老強

黑肉沖田

終於跌

領導先走

班撚樣沽完嗰邊停左板，得閒過黎沽呢邊

沽完上證沽港女再沽上證沽港女
套現放假買棕食! 整牛肉棕比屈原食!

順手沽埋美期.

有料

去得呢個位 又要試day low...

一棍又一棍

開始沽H股

呢個真，記得2015年上證千股跌停既時候，個個走黎香港沽貨

世界第一

仆街 返家鄉

順便跳海搵屈原
香港水庫D水好乾淨

大家快D入熊,唔入晏就無架啦

好撚痛，就差幾分鐘既事

引熊?
303鑽石能量底?
牛3前震倉?
one two three sing?

巴打你又改左名

大戶諗通左, 順便打埋303先

fatfat 又7 格

有冇新熊出 想換馬

打穿303就唔止係打穿303

2382 大大棍

贏緊15格熊，一啲興奮既感覺都冇

無左2000幾蚊

末日PUT啦

302好走啦

303牛牛快D走啦

今朝輸幾舊 呂布話入put即跟 贏錢多謝布神 輸錢屌布神

66579極限牛準備